其實c all star d 歌一個人唱同一隊人唱有乜分別

怪唔得收左皮

有和音

似輪住唱多過和音

其實Twins..
其實SG..
其實HotCha..
其實R&K..
其實如果你聽唔出有咩分別嘅話
Cas可以改做任何組合